唔好驕傲！唔好驕傲！唔好驕傲！

記得對家跟住就會搵方法拆，會搵方法進化，唔好輕敵！

推